德男跳傘失敗 15秒墮百米慘死

【星島日報報道】葡萄牙跳傘聖地納扎雷（Nazare），昨日發生一宗跳傘意外，一名50歲德國男子與好友挑戰懸崖跳傘，一躍而下時因降傘未能開啟，當場以時速160公里墮地慘死，他的隊友與其他民眾皆目睹他墮崖身亡的一刻。
據外媒報導，在當地時間19日中午時分，這名德國男子和隊友準備在一處懸崖跳傘。朋友的降傘成功打開並落地，但他的降傘並未如所料開啟，當場直接墮崖跌死。正準備跳崖的隊友們，目睹慘劇過程。有人在崖上大喊：「你還好嗎？」旁邊另外一名目擊女子則直呼：「我的天啊！」據悉墜崖男子隨即被送往醫院急救，但由於傷勢嚴重，宣告不治身亡。
警方表示，這名德國男子墮崖的高度約為95米，估計他墮崖時的速度約為時速160公里，撞擊力相當大。對於目擊這場死亡意外發生的所有朋友與民眾，警方也安排心理醫師進行治療與諮詢。
事發地點納札雷是著名的跳傘景點，衝浪也非常盛行，吸引很多挑戰極限運動者慕名前來，但先前也曾發生過跳傘死亡意外。在2013年7月，一名29歲瑞典男子也因為傘沒開，最後跳傘失敗墮崖慘死。

男子跳傘失敗，隊友拍下他墮崖慘死瞬間。（網圖）

肉醬

得95米

有人在崖上大喊：「你還好嗎？」

係囉點解德國佬識中文

有無片

係咪多數半途就暈咗？

肯定標籤做廢中類別啦
其餘必鞭嘅有港女 ，C9，MK，校隊，XX大學 ，中產，有錢仔，etc
係得廢尻隱青毒撚先唔會比佢地鞭

15秒 96米 時速160公里
計晒摩擦力同重力加速度 但係都完全計唔掂 求物理大學解畫

鬼佬學中文有咩問題,正如都會有香港人去學日文韓文英文法文

F=ma 同埋 E = mc^2

仲有落地嗰刻磁通量改變

Thx
計漏咗磁通量改變

Vt^2 - Vo^2=2as
Vt^2 - 0 = 2 x 10 x 95
Vt = 43.6 m/s = 157km/h
加埋磨擦力同埋磁通量改變岩岩好160km/h

俾磨擦力減完速仲可以反爆上160km/h
睇嚟個磁通量好撚勁

磁通量美國弱d嫁
再計過la

以宜家科技點解唔設計到D傘可以緊急時候自己打開？或者可以俾教練遙控打開都好。

100米咁矮都敢跳

咁矮，似係拉完繩之後開唔切傘

X-game

跌落黎個速度仲慢過跑100 米